Ze zou Esmeralda niet eens laten in het park rijden, hoewel ze smeekte om toestemming om het te doen, en Lady Wyndover moest toegeven dat de gewoonte kon tarten kritiek.
"Nee lieveling," zei ze tegen de verbaasde Esmeralda, "je moet je houden uit het zicht tot Cerise klaar is.
Als je gezien zou worden de rij, mensen zouden erop staan ​​je te kennen - en het seizoen is net begonnen, en er zijn al genoeg mensen - en Ik wil niet dat je verschijnt tot je dat ten volle kunt doen voordeel.
Je moet een paar dagen tevreden zijn met een ritje in de Brougham - je kon de raamkleuren niet houden, denk ik?
- en alleen met mijn samenleving.
